[641]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(463) 古有831今有719

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶

全場大合照

歡送會

lm
719應該無831咁震憾既

我代牙偉屌你老母AJY

LM

係曹柔理以內

719震撼好多

下
有油b咁既人物？

831震撼啲
雖然大家都係唔夠位
但係我哋都估唔到油b出黎救世界

留名

你個曺打錯

404完

Lm

收工櫻留名

831有屌柒區
今次冇喎

今次帶演來留名

lm

曺柔理以外
曹柔理以內

新飯lm

X位最後係邊個?

紅毛

隔離都話唔要團po要繼續開pd po
學壞曬

This is .... 鴨

開con後大和解喎

兩隻

下班

依家屌姐 我估唔洗一年就大和解
何況x1 5年約

重睇都想喊

好快就和解架喇

我地就係樣辦

5年。。。 公平咩？

奶粉小朋友換左手機

牙純又出黎屈機

真係好感動
櫻花直頭唔諗自己淨係諗人地
彩燕真係最後都入到都登櫻花開心

其實我前排重睇完黎
呢part仍然係喊到枕頭濕晒

Sony 巴而家係大紅人

係咪互bin大會喇
好彩我乜都冇講過

冇追post 上個post係x101即討區？

有神快拜

佢哋著既鞋？
乜雜誌黎？

係女女gif 圖即討區

我都想睇返自己講咗啲咩嚟先

又bin c
又有對比圖素材

好彩果陣未開acc做緊cd-rom 姐

已經潛咗

果陣做緊cd-rom

又bin

#33

不過佢嘅gif置咗頂

#39打後無咗出現

娜b心口隻豬去左邊 好耐冇上水

我唔介意俾人bin
我send呢個msg 部手機 真真惦過
有乜所謂

我記得南蛇仲多野bin，大家不仿搵下

831:收得皮啦
713:快d攞我部手機求下你

呀純，無得輸

IZONE BUZZ RHYTHM（バズリズム）直播中

見搵到錢咪愈出愈耐
ioi有板睇拖唔到航母

你個陣係睇到第3先咁講姐係未？

邊位係南蛇唔識

幫個手燈一燈我嗰個轉公司後大紅，唔該

係

每日任務
P社

有人叫開佢3116

法國果陣有人話權f做隊長會搶哂d野黎做

係咪想binc

nako生瘡

新會然留名

Rumor佢讓主唱做rap都俾人話學人反轉好心計tim

珉周大喊包

想，但果陣黑佢d人宜家好似唔係度

binc大會

屌油b仲係狗

屌佢老母喇
我權f係最無心機果個

唉屌 好撚無奈

互勉之

bin c大會?

屌無人追？

唔係大和解左咩
做咩仲黑柔理？

過左一年就會好d

櫻D畫

又講開眼訓

幾時有黑你

望下呢到，我地就係你的未來，準備好大和解we connect未

個show乜都聽唔明

我成日諗如果個陣櫻冇callout演
演會唔會就唔係12
利申: one pick演

哇屌佢老母咁都講得出

初評價個陣好似都俾人黑過
仲有pick me舞台有人話佢老
之後有權嬸呢個花名

有漢字喎

仲要有19個正評

成班飲食團

岩岩話英妹咩

我黎
真係大和解左?
我唔知 sorry

邊個黑呀權 而家企出黎

有個fd宜家仲叫佢權嬸我即時屌柒佢

係咁影對蛙腿

我愛油B

中段開始都冇叫喇 變咗叫權f

1年後大和解

我睇緊啲韓文翻譯先明
漢字得幾粒估唔到成個意思

咪係 邊個仲黑柔理
改返 Topic 名

101 202 303 404
一齊大和解
ajy:又贏

Nako center

我想講佢同牙純 final揀歌push 走初緩真係好狗
之前一組又講到姊妹情深咁
不過權F我都理解到 佢揀sub vocal 1 2 隨時變左唱madewa個個
自己又係老女人 真係做左好心touchwood出唔到道真係可以草家嫁妝
反而牙純根本就唔係靠實力圈粉 同埋咁多part唔揀係都要揀 初緩sub 唔知4/5/6個part 個2 3句 真係好撚仆街 當初boombayah又講到幾撚friend咁

留名
好彩冇係PD48 post講過嘢
繼續執下相先

想食演親手煮既料理

就咁睇其實佢地兩邊都好似未學好對方語言
韓文同日文都未學好曬
暫時睇落得nako最流暢

早餐已經咁豐富

生瘡啊我第一次見佢生

唔係mix住講咩

娜B同權日文仲係麻麻地

你又搞到我想再睇多次pd48

我係無奈D on9仔
隔離po 有個漢粉話宣佈centre個陣好緊張
我咪話 其實做唔做到centre都唔係好緊要啦
somi當初做到centre 近排轉公司出solo咪變左過街老鼠咁
點知冇啦啦又俾人屈我引戰同話somi
明明完全唔係咁既意思
之後有D唔likey我既又即刻大造文章
真係好撚on9

頭先隻鴨韓文溝埋日文講，啲韓粉Comment話呢啲叫「韓日文」

櫻花仁美韓文都係

拿 我鍾意牙純既ok?
只係唔理解佢點解要咁揀姐
唔好又屈我引戰黑佢唔該

要bin真係陸續有來

睇綜藝佢地平時溝通都一直係韓日文
應該冇乜時間再學好

你咁講奶粉之後咪.....

我返睇左2次

笑死

之前d member又話hi醬韓文係jline最好既？
睇Arcade ep6 佢食物名講得最快

但會飛住睇淨係睇本命

係嗰一環節既問題
邊個做邊個都會俾屌

點解會咁有心情睇兩次 個陣追直播睇咗一次之後已經唔想再睇中字

笑下就算
認真就輸了
做人要睇現在

拿 冇咁既意思
我話做centre 唔一定之後一帆風順
唔係一定仆直
唔好學隔離po D智障咁
唔識logic又係到吠我

溝韓文講可以幫粉絲(我)理解

岩岩好似見到你俾人bin完c wor
咁快帶定頭盔

反正宜家個C咪又係輪流做
之後紅唔紅都係睇機遇

我睇完live都有睇中字
不過剩係睇佢哋練歌同講感想 其他飛哂 唔敢睇

唔係話你，係我估唔到做centre之後都唔一定有好下場姐

放番頭先講佢地嘅乜乜擔當先

一講起韓日文就諗起야바인데

我唔信下個韓單會換c

屌 諗起個陣集集都係石頭女故事
真係唔想再睇返

可以無限loop Cool呢

exact7ly! 完全係我想講既野
我打多個cm補充番 又俾個幾條友負皮
真係好撚小氣 幾十歲人仲玩針對

所以呢d剪接真係好仆街
最過份係個陣集集擺櫻花係最後
d人點幫佢投票啊屌

p.s.個陣有人賭跳樓未找數等我bin下先

選秀呀大佬 讓完出唔到道咁點算？

其實我唔明點解3代c 位得奶粉 push到咁出面
e.g. somi dream girls chorus都唔係企C
daniel energetic 開頭唔係企C
但張英係頭C chorus C ending C

擺最後仲要係惡剪
撚我櫻花

所以我咪話我都理解
俾我係權F都會咁做
我都唔知點解咁多人負皮

日單會換囉淨係

個頭同件衫

所以開頭個陣有好多韓飯叫我睇開d c位唔一定c曬或者好出c位
但係lala rose真係睇到我屌屌屌

其實奶粉已經好慘
出左道後除左歌有 C 位外 咩資源都無
綜藝又無 V又少 合作舞台都無
廢C咁濟

因為ajy唔想俾jline有好名次

今年算好過上年

佢自己本身年齡都有限制喇

所以個陣個個星期ajy撚
又要係到同d櫻黑作戰到底
追呢d真係好辛苦

老女人用係個95年既女人身上
利申 我97 係咪廢中

其實選秀節目就算你由頭爭到落尾都係人知常情
但大前題係你本身有料 就唔會俾人黑到
不過so far 權f都無乜點爭過野
唔明果陣咁都會有人黑佢有機心
你話做leader，佢做都正路，始終最大係佢

用而家韓團出道班女嘅年齡range講算老喇

咁idol嚟講又真係唔後生

我最憎都係佢中間公開第10
第11名
都on99

對於幾歲大果啲咪會叫老女人
可能心智係咁大

所以我個陣講明打死都唔追404
結果都係無人bin到我c

綜藝呢d野唔係個個carry到

韓國個文化 大一日都係大

利申番我愛權F

俾俾面

個陣佳恩仲慘

條頸痠痛都靚過人

佢第一集做得幾出面既

ok

老是原罪

李佳恩係乜 重有Irene 呢

咁先搞刺激搞juicy

屌你ajy曬9我三個月時間

呢到奶粉飯都好少

可能係因為佢本身真係冇料到

腿

年紀大有自信d係應該喇 唔輸得俾班細既
仲要佢係帶住武林班細既睇佢頭

係
如果你秘撈過去過打碟仲要睇你唔起
佳恩就是例子

咁你又真係幾on9

但綜藝黎講娜b又真係超哂班

Irene

佢真係好細個
14歲15歲就要咁樣佢都應該好辛苦

好Q牙

而且都叫出過道 重有傳聞佢今次衰左就要放棄呢個夢想

個時Miho同佳恩都有俾人咁講啦

Irene出道個時年紀都唔細㗎 講後唔後生除咗睇幾多年出世都要睇埋係邊年出道嘅

利申番我愛晒呢3個

巴打你真係好惹火
不如攻擊下油b啦

可能根本p社就唔想佢出

但係同年唔係都用平語㗎咩

不了

拿 又起晒干
你係練習生咩？
樓下都話左女團出道黎講權F 已經算係年紀大
同埋從來都冇人話過呢個term 係一個negative 既term喎 唔洗一睇到呢3個字起晒干就覺得係串緊佢老 睇埋內文content ok?

miho最大問題係佢叫過牛郎，即係鴨

而家睇返都明既
佢出到道份約會搞到好複雜

irene真心大咗少少 同徐賢同年

我睇PD覺得權F幾好 竟然咁都有人黑
我愛權F

仲要大徐賢3個月

不嬲都周圍黑佢
但又俾人屌
我做乜都俾人屌

平語係要睇fd唔fd
唔係fd既話大你一日都要叫姐姐

果陣我覺得佢幾岩做leader
乜原來權都有人黑
黑子真係無處不在，有咩黑咩

其實威脅到自己pick係咪就會黑人地

巴打你太快講真心話姐
你話可能奶粉無料到如果呢到多奶飯應該又起罵戰啦

唔係掛

老母出黎喇

有無諗過可能係cj既決定？

竟然由指原巴講呢句

呢位巴打可唔可以唔好起晒干住
李佳恩irene 係老女人
權f就唔可以係老女人？ 乜野logic ?
同埋老呢個形容詞係中性架喎
有話老就係衰係差架啦咩？ 定係你先入為主咋

利申： 鍾意成熟老女人

連新個D都冇時間睇
想返睇都要排期

Keep到既話29/30都可以好正
呢個唔似30

睇開啲喇個陣勁多個都有俾人黑過

過濾㗎個post
唔好揾返上年啲嘢嚟講放眼現在和未來

應該問有邊個冇俾人黑過

朴初瓏

我全都要

冇

所以我成日都話抽係老女人

上年個po無一條友無俾人黑
呢十二個個個都黑曬
奶：太細
櫻：整容
油：罪行已經30幾條
源：未夠班
權：扮野博上位
仁：唔出名
奈：太矮
蛙：無自信
純：廢
娜：牛屎造作
真：煩膠
燕：面大
所以黑子真係有得黑就黑，上年d po推到咁快就係咁不斷罵戰

PD489一直活在過去

Lm下次到彩源

又係我先入為主既 連老女人係中性詞都唔知

上次亞博唔小心講左句膠真我發現隔離有人睥我
之後我就開始叫佢真真Sorry果位巴打

回憶下姐
我估到今年831又會係咁

你睇下Buenos Aries先講啦

你喺大結局呢晚同班激動既飯講呢啲，係比較易惹火既。

屌講緊韓單
呢首阿根延首都真心狗也不______

[center]
[size=6]指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

[red][b]導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

九數少年嗰期最高質

btw 果d都係PD既事
出道後好多人都有好既表現同進步左
從來都無視果d一路追擊既黑子特別係咒埋人地點樣果d
我覺得反正係限定團黎，自己追得開心就夠

但係男團飯都咁熟女團真係佩服

多謝巴打
其實我唔介意英粉講下佢地覺得牙英有咩料 可能我都會認同呢
唔洗下下起晒干 我 完又唔講下你覺得英有咩料拎資源去綜藝/ commerical etc 咁點討論呢？
連登啲風氣真係好撚差 條氣唔順就負皮/派膠 原來都唔係一個"討論區"

幾年前香港solo con 之後 就好耐無睇過抽

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

不過如果你話櫻花整容我都應該會起曬鋼同你死過

而家都好高質

你講我？

蛙集集都喊咁濟

整容又點？ 整得靚咪得 吹呀？
利申： like 櫻但成日笑佢整容

做人睇開啲

導b 又入黎搞事

奈子、膠真？

指原莉乃旦乃樣談櫻花整容POST

上面列哂12個都有人黑

會唔會年下boyfriend已經當畀咗機會佢？

自己揸機🤦‍♂️

人哋揸機

2019仲有人黑員瑛
油b都大和解啦ching

更正番先

所以個陣用韓國標準黑櫻花整容我真係

和解完咪要搵第二個target
你估咁容易放棄狙擊架咩

SUPER

唔係講緊我下話

係暫緩咋

人人既標準都唔同既 不如你講下點先叫有料到
最好成團逐個成員評價 咁就最公平

哪有和解

唔明整容有咩好黑 唔like 整容就唔好睇kpop

而家都係咁

我好欣賞你有嗰句講嗰句 直接表達自己意見

條傻閪意為日本妹高韓妹幾等唔係第一日既事

Over민주

係啊
你係日飯圈屌佢都話姐
黎到韓飯圈都黑佢整容呢個pt就真係

但係印象中嗰時話奈子矮、阿真膠嗰啲都係講笑講事實多，唔覺得有幾黑。

你話綜藝 我覺得佢綜藝感麻麻 同團有其他人更加值得資源
合作舞台嘅話 佢唱跳綜合都唔算突出 所以唔搵佢都好正常
所以我唔覺得佢冇呢啲資源係慘C 而只係有唔少其他團員係呢幾方面都出色過佢

正如你講油b
大陸人都係覺得你講油西

101 IZONE CUT

指原莉乃姬樣最叻出黎幫人渣主意
PD489大隊長

無討論價值就唔會俾人黑啦

唔敢睇

完全唔明點解佢係韓國同返到日本咁大分別
仲好記得藍色濾鏡

你冷靜啲好冇
我係到宣揚緊理性討論你又係到踩我台

指原莉乃姬樣被導清當狗咁撚!!!

失敗左

條傻閪未理性過

所以依家C嚟講咪算少
真娜櫻有節目其實都公平
佢3個最好笑

純幾時有綜藝

之前唔係有出過咩？

小電視有嘉賓算唔錯

導盲犬你有咩資格話人?

收皮啦死降狗

有一集唔知乜 直播黎好似

小電視 幾好笑

小電視有2集客串

想佢有固定 不過可能驚佢太過火

導盲犬敗走重溫

我都係覺得演同PD跳舞嗰集最好笑

不知幾好笑

活在過去嘅人話人活在過去

慘就真係惨，utacon同music station 都係日本時間8點鐘live,但music station佢有份上，但utacon.....

啱啱buzz rythm都係話蛙係喊包擔當，韓con結尾喊到返入後台影相仲喊緊。

你既第一句 可以有兩個睇法
你會覺得 英應該因為c位而獲得相應c位嘅資源
而我就覺得 英就係因為本身唔夠料 (in terms of 歌舞綜藝etc 嘅實力) 去拎到c位嘅資源

我都認同你個種睇法有佢嘅道理 eg 英可以拎多啲廣告資源
但我個種睇法一講出黎就俾班起晒幹嘅人話我英黑

始終佢哋性格能力各方面都比較適合上節目

蛙

根本年齡都已經好影響到佢

係未ms俾人屌過所以搞到之後無得再偷雞？

utacon唱heavy rotation嗰時好似已經過咗十定十一點，所以奶出唔到。

我覺得反而佢係好識點樣圈飯
但點樣爭取曝光爭取資源就唔係好識
仲有對鏡頭敏感度不足
幾次俾人影到佢西面
再叫佢上綜藝真係又招多幾個黑

叫膠真有乜問題
我愛膠真 膠真愛我

"你仆街啦你話佢鳩"

乜個po推得快返咁多

但係啲內容咁冇營養

"就係鐘意佢鳩"

語言藝術：
佢無料咪少資源囉。-->黑
如果佢喺某某方面可以提升啲，加上咩咩條件，應該可以爭取到多啲資源。-->認同

夢迴831記得嗰時都有人話過光北喺靠同美波既母女cp上位 結果岀道後先發覺原來美波只喺佢其中一個後宮 對其他都一視同仁

蛙好似喺無自信 集集都喺無自信 去到最尾都喺無變 唔知喺咪劇情需要定惡剪 睇唔到佢其他一面 後尾先睇佢彈結他同琴嗰認真樣

彩元不嬲實力派 同穩 仲有Orange 印象中無乜負面

hi喺本身team8對比mimimi既知名度無咁多

不如閣下開個題

海允 見到最後咁剪已經知擺明黑鳩佢

舊年大部分時間都係無營養

所以呢d選拔真心鳩到

重溫831係咁架啦

已經低人氣，仲要咁樣黑鳩佢

躝啦

我睇完蛙未出道跳舞條片就覺得佢係被人惡剪

到正日開返過追悼會哀悼區先

理性d講
其實c位只係最高人氣果個
就算係實力渣d都有佢圈飯既地方
果陣個個都覺得櫻會係C架
唔通櫻又係最有料果個咩

所以唔會係佢除左做C之外無其他野做就係慘C

我愛下尾
下尾愛我

8點呀，話10點，11點嗰D肯定冇睇過live

但對比起前兩季，真心冇咩job 接差左

有regional lock
唯有希望佢下年玩多次出道成功，先可以解lock幾年

櫻花當然無咁有料
但係要佢拎資源拎到盤滿缽滿
第一個綜藝大家廚房都係佢拎先
返到日本基本上d其他資源都係佢撐實
所以理性上佢無c都唔係太大影響

下年點玩都未知
再算啦

唔撚睇

佢唔似會再玩

咦唔係喎
雞蛋而家過左武林
如果出年又係女團
雞蛋咪有可能又有得玩？

佢地都忙到無咩job做到
未見過一個團係咁撚chur

T

唔理合唔合作
佢個機會點都大喎

漏咗講鴨 鴨喺話把聲唔得 剩喺可以做到rap
希望嗰時話嗰佢既人去聽下Airplane 有時可能機會未到 到機會嚟既時候就喺your time is now

限定團就喺會咁 chur到仆街

武林都係時候搵人接女團

t團好似出道後兩年先開始攻日
以新團黎講 ione chur既程度係前無古人

睇住izone發展就覺得呢啲團咩人入其實都無咩所謂，只要有幾個大人氣既托住出道就得。CJ公司夠大有資源，選完先就住人腳揀concept，重點培訓歌舞，買幾首好歌，跟住盡快發掘個別團員既特色，安排上電視阿，盡量製造機會放大團員既優點。咁就成功咗。咩人腳資質都唔太重要，最緊要公司識用得其所，包裝後點都見得人。

希望武林可以簡好啲cb期

睇左生誕祭未呀，仲講

如果揀金毛joey入ione會點

咁twice一出道嗰陣都未開始紅冇得咁講

lala rose一樣啦
原本都唔係佢地歌

日韓兩邊走
我有d本身追開其他團既fd都話未試過追一團咁chur
個個月都要飛

chur埋啲粉
我上年飛去睇完fanmeet 返到香港成凌晨兩點幾 瞓醒就要上堂俾後遺症嘅時間我都冇

買好歌真係好重要

哩個奈子gif, 我可以望住24小時

我成日都諗快d chur埋呢年幾
然後追武林新團就可以輕鬆追

其實都係睇 AJY 點剪
如果佢唔剪金毛霸Part果d 片段
無人會反

美腿

黑髮好睇d

再有選秀節目，武林梗係畀機會無上過既練習生去爭取人氣啦，唔會賭晒喺高朱身上等佢拖航母吓嘛。

鳩up下姐
有就最好

一生巴有無睇過nako不斷問你精神好嗎個段片？

等金毛joey形象變好你們就會後悔。
呢個例子太極端。如果cj真係想佢入既，當初就唔會咁剪佢，會避重就輕，唔播佢同人拗，唔highlight佢失手。

???
よっよっよっ？
定咩？

我又睇

3:30開始

搵下搵下又多段

btw好耐無見佢笑到腰果眼咁

twice應該係本土紅咗，加上tt傳咗去日本又紅咗，先引起日本公司既興趣去引入佢地。
izone應該早喺成隊前，cj已經同秋元康傾掂點合作，有咩發展方向，日本嗰邊搵到啲咩合作伙伴等等。izone啲短時間內出現既海量雜誌訪問、電視節目、private mail等等宣傳、發展攻勢，似係好早就開始聯絡相關人士籌備。

根本上攞izone黎同任何傳統女團比都冇意思
起點唔同 資源唔同 玩法都唔同

唔駛講咁多架喇
總之課到完場啦

個show一開始做嗰陣根本就plan定會攻日本
有akb班女冇可能唔紅 所有嘢plan哂

但入得三個就過份左

估下佢地幾時CB 好過
個個染哂髮

事實證明3個夠做

我都覺得係雖然我一直都係睇韓冇睇過日
睇48覺得日本班女真係好努力 難得有個節目係可以令佢哋進步 個個都好俾心機

第16頁先黎明

一樣我尋晚已經警告過我班老友 一定造馬空降

希望牙真臉繼續長肉

t團fanmeet?我都有飛喎

班傻鳩話B=傻逼呀

各位早晨 又係返工既好時間

izone con過左一星期

日巡係咪可以瘋狂慶祝生日

留名 咁就一個星期

清純無行過去右邊

咁先一個星期
好辛苦呀
好想即刻再見到佢哋呀

嘩4k咁高清嘅gif對腳好靚

唔好咁掛住我喇

櫻

油

娜

權

純

元

圖海

讌

原來仲有圖海

完
我HI好QQ

靜啦

圖海同問候P社係呢個po每日必備

有針架嘛 洗乜mon

冇奶嘅

老屎忽團隊

係時候改返個易認d既名

好唔慣采源個新look

無 人 識 你 呀
阿藥好FUN

你乜水？飯？各式飯演都係飯，鬼知你邊個？
黑人問號.jpg

瓏巴抽到飛

你兩個又係到放閃

係飯圭cp呀

想舉G飯大旗

花心

推邊個？

GG係我架,飯粒可摸以躝?

我都係新會然

gg話佢全都要啊

咪扮
我都係一個人毒左好耐冇人同我傾ione
先忍唔住開個acc

淨係唔要你,你成日唔出現,嬲豬

參見各位元老 瓏仔向大家say 個hi

講到我好想咁 其實我日日匿係被竇喊

見你日日食食食
btw starbucks個杯乜鳩黎,粉粉地好伏咁

呢度有谷咩？

新飯lm

Dklm 50蚊杯 桃味既野飲
難飲到hihi

你臨走都要中次伏
笑到HIHI
果然睇人仆街最開心

唔怕 基本上個日機場全條隊都買呢杯
第一日限定

谷谷谷谷~~boomerang~

下人人都入得咩原來

啲老屎忽出晒嚟，今日青山open day？

明明通常throwback係thursday

好多唔識嘅大神上水
拜下先

桃味

又來人哋揸機

重點50蚊堅貴

去109爆杯墊果陣唔係咁講架喎

今日有活動？

109完曬，好sad

等緊901

新人留名

唔知點解突然間爆曬出嚟

找數未

好似宣布左唔找

咁繼續追數

個post有之前咁活躍

我覺得未算

190720 バズリズム02 BuzzRhythm02
寂寞擔當恩妃
仁美：她不能一個人去洗手間
恩妃：因為我們有很多成員 我們都是在一起的
主持人：害怕嗎
恩妃：我不害怕
恩妃：因為我們有很多成員

入咗穩定期係咁上下，無咩爆野引起討論，之前入選、專任嗰啲議題先多人有唔同意見。

新人想知全盛期係點架

推得返一日兩post先講

追到找為止

你依家係咪挑戰我先😤😤

一日兩 三個post

呢part阿權有啲窒機，feel到如果講韓文既話會講啲唔同既野。

飯巴？我飯左演咁耐都未聽過wo?好打得？

會有人唱cool呢～

你咪係肉體權飯當巴？

雖然po名有pd 48參加者，但係已經少講izone以外既參加者，不過又係無咩好講。

更正返

好似啲人話唱cool呢 真係會找數

好似全盛時期嘅手卷咁

咁你最欣賞佢身體邊個部分

俞絲回家未

我定

令人成日好想了既鼻

有圖更方便討論

pd完左唔見佢

講下珠珠囉

404又比人話造假

new rice lm

利益愈大，人為操作成份愈多。
唔知黎緊日版又有無韓版既劇本，不過日版全部無公司，應該公平啲啩。

偶校

新飯我真係追唔到你地up mug
Btw有谷禾刀想入

順圭巴圖海開始有油
真係大和解了

有左好耐啦 早一兩個po前

柔理愈來愈靚，慢慢變成我嘅首推🥺🥺🥺
，指原欣賞嘅人都係正嘢來

你再咁落去好擔心你推埋我老婆

照顧返呢到d人開始推油
完左con休息左兩日索性改版
本身因為走唔甩系列都含淚follow左d油站

咁就推曬12個

早前見到你老婆喺巴士站啲海報出現，幾靚，有種成熟美

仲有地鐵站sell洗面奶

我行過都望左一望
幾靚

IONE變返IZONE

犯曬規喎光北

買左柔喵兩日都冇up嘢

今日傻監冇娜B

得winner

點解呀
冇一個星期啫係冇兩個星期
每個星期就係靠睇傻監同RM過活

睇下其他綜

專趣生活
認哥
睇iu套劇
睇Netflix
同返工一樣忙

有咁多人可以講，唔洗講佢嘅，不如講下下尾

想推post要搵炸彈

嘩

靚到痴左線

係忙過返工

講開又講，佢近排係咪又炎上？

尋晚又係靚到痴左線

想知咩事

純純如果唔寒背就好

冇娜B啫 可以照睇嘅..

傻監只係睇娜B
冇娜B真係唔睇

地鐵站仲有liese染髮泡泡廣告。

真

寒背點可以唔講...

瞓醒追返post做咩多咗咁多人

我愛蛙蛙 蛙蛙愛我

Kura mail無圖

櫻首換個ac繼續賺錢

過咗尋晚，音樂台湧咗幾個男團po上頂。

Hi Mail 感動 14:24 20/7/2019
(日)
你好

是Hi喔

「照片」

昨天的Mail寫錯了節目名了

大家看了「PRODUCE X 101」了嗎？

大概直播了四個小時！！
不過真的一眨眼就過了

尤其是我們在旁邊觀看
真的覺得太神奇了..

去年在那個位置站著的自己
只是自己的事情就已經夠嗆了

但這次因為可以客觀地看
有了很多不同的感受和體驗

這次合宿對人的影響也好
它的辛酸也好 也非常能夠理解
不禁想二十人全部出道不就好了嘛

最後的順位發表的時候
不禁流下眼淚了

是感動的夏天呢

然後這次重新想起的是
不能忘記初心呀！！

正因為有那個時候流過的淚與汗
才有現在的自己的這件事

還有更重要的是有為我們加油打氣的各位 我們才能出道的這件事

這些事絕對不能忘記！

從此以後也不會忘記對大家的感激之情
努力向前進

那就這樣了

(韓)
昨天看過「PRODUCE X 101」了嗎？
感動你了嗎？
我也流眼淚了
多虧大家的支持我才能達成夢想
以後我也會努力的！

「JLine合照」

(日)
很懷念的照片！！

拜拜

Hi醬

第一次收到hi嘅mail 真係好鬼長

仲未關站喎 咁快手

up10tion

唐記代購

冇娜B 我生存仲有咩意義

純純巴ho ball

識得安慰後輩
成長了

仲有我地力挽狂瀾

娜B我愛你！

🥯🥖

咁 叫bb 點算,

咪傻逼傻逼

JB都無

빵

幾時請izone 其他人上去
得頭2集有真

仲記得巴打係48清泉
個個都牛屎前牛屎後巴打仲成日推娜b

之前話娜b係牛屎妹同我出晒嚟 依家開始清算

手腳好耐無見過你係音臺

事實係牛屎妹喎。。。個名幾q

屌你老母

珈瑪巴好耐無見

叫開佢牛娜

琴晚呀權而家到娜b?

爭取正義既道路總是孤獨，最緊要係光復成功

上個禮拜港場先上完水撐娜B

加油

依家真係肥到
牙真娜b

放棄埋其他團

少肥有乜所謂

少肥得啱位咪OK

你係咪想講衰野

CB左就回家

娜B依家成日露條小蠻腰，韓國性感女神

好搞笑 完全唔覺純會做呢個動作

娜b無論點都好
我都係咁鍾意

除左食野都無見過佢好似昨晚咁活躍

唔知大家覺唔覺 娜b著監獄生活套衫著到好似睡衣 勁搞笑

琴晚真係勁多反應

都無佢個碼

所以佢著到好可愛

所以比左勁多鏡頭佢😂hi 個邊得一兩個鏡頭

仲要著套咁正嘅衫痴線㗎

加埋鴨音效 好得意

個pd好似係飯咁 成日播izone歌 又比勁多鏡頭佢 即使佢細細聲講都分個shot比佢

成班MC都寵佢
個個都成日Cue佢

⬆️傻監

🐮💩☺️

扮佢講野

老闆話唔夠收視係咪唔想食蛋糕呀，即刻做返d野

比人懷疑 講唔係咪得囉

其實咩叫牛屎妹...

蛙蛙長文

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

係咪已經冇咗?
搵唔到

衰女有mon post

會唔會咁蠢開返差唔多名

咁就一個星期...

櫻Mail PRODUCE X 101 15:16 20/7/2019

你好

昨天去了支持PRODUCE X 101的最後一集。

再一次 恭喜作為X1出道的各位，還有所以參演者都辛苦了。

我不知道我能不能把我在那個場地所感受到的好好表達出來..

為什麼我能在這個地方作見證，我又再一次思考起來了。一年前，我站在這個舞台上，跟大家互相切磋及互相磨合，並得到國民製作人的愛與支持，才能以IZ*ONE的身份活動。

回想起了那些日子，然後，也回想起最後一集的那天。

PRODUCE真的真的很辛苦。一直都是獨自一邊看重播一邊哭。看了這個會怎樣想的這件事真的很可怕。

但是，隨著時間過去，我得到了許多同伴，也漸漸做得到更多事..

雖然很辛苦，但那些日子卻是最耀眼的。

PRODUCE X 101的大家也許也很辛苦，但現在不是你人生中最耀眼的時光嗎。

PRODUCE雖殘酷，向著夢想前進的模樣卻振奮人心。

跟那時候一樣，我昨天也是覺得，出道席位也太少了。

還有，僅此一個排名就把人的人生決定了。

讓人非常心痛。

看到了非常要好的同伴間因沒有入選而哭的樣子，我也掉下眼淚了。確實地，我也想起那天了。

可是，能成為X1也好和沒能成為X1也好，人生還長著呢，人生能否閃耀就看你們自己了。

對我來說也是。

正因如此，別忘了每天懷著感激之情，回想PRODUCE的日子，努力，並繼續加油下去。

明明我是去支持的，卻從中得到力量了。

再一次，辛苦參與PRODUCE X 101的各位了。

個個喵都講404

娜恩你好多圖喎

原來櫻花上年集集追集集喊

好彩燕出到道

【Private Mail更新】
From.金珉週

2019/07/20

☁ ☁ ☁
——————————
因為雲彩太漂亮了想要和你一起看就照了下來
已經是周末了呢！ 睡得好嗎？ ！
是因為昨天太緊張才這樣嗎
今天腦子不太轉呢..
那時在那個位置的時候覺得 是再也不能來的地方
真的去了心情很奇怪很緊張..!
像是回到了那天一樣 真的一切都歷歷在目
太緊張了畫面裡眼睛都沒眨
手也沒法老實放著 心裡很多種情緒閃過
互相依靠並應該比誰都認真準備的各位練習生們
真的辛苦了 希望今天可以好好休息..!
並且 向製造了現在我的每一天的所有人
再次表達感謝之情😀
以後也會努力的!!
今天也是新的開始 不要洩氣認真做吧！
💕 💕 💕

資源：十五
翻譯：方方

190720 13:25 彩演Private Mail更新

標題:很有意義的時間🔎

其實

在繁忙的行程中

忘記自己是怎麼出道的

自己曾經是多麼迫切的想要出道

的時候特別多..

多虧了producex_101

那個時候的那個瞬間好像又一次

重疊了，強烈的刺激了我

是讓我稍微停下來，回顧過往的時間.

但是，

真的

我更緊張，好生氣啊ㅠㅠ

我真的不像是坐在身邊藝人裡

好像是像國民produceer nim一樣坐在電視機前

全神貫注..
看到想流淚的時候流淚了

嗯這樣了

眼淚最先流出來的瞬間

好像是在唱抒情歌的時候

唱到"懷著夢想的那段時間"的時候

彩排時大家都沒哭來著

站在舞台上真的以為是Produce的結尾了

懷著已經滿足了 辛苦了這樣安慰自己的心情
唱歌 所以才哭了吧...

甚至就是在父母面前唱的

想著真的要唱歌了所以忍住了

出道了的人 還有現在正式開始的人

會為你們以後的活動應援的=3

⚠️手機博為付費內容，故配圖均不會放原圖，希望大家自行訂閱

翻譯：世英/週週

【雜誌】
《nonno》雜誌9月號 珉週相關部分翻譯
（P1 標題）
刷新常規下裝的4個點子☆
穿上新潮的運動鞋 使你的夏日搭配更加可愛！
刷新盛夏潮流的運動鞋亮眼搭配。 斷言「絕對的運動鞋派！」的IZ*ONE全員的穿搭方式！

（P2 介紹）
大人的顏色
就是搭配裙擺！
稍微超前秋季流行款的深色與煙熏色系風格
其實與長款的下裝特別搭配。
比單鞋還要輕便，十分新潮！
穿的是這款！
BORDEAUX
一直流行到秋季的複古風碎花連衣裙。
為甜美風格作出歸納的波多爾紅色的「All Star」。
常規運動鞋要選擇素雅的大人色才是正解！

MUSTARD
對於微差細別的單色調風格，就要穿上與其相輔相成的芥末黃色運動鞋！
大姐姐風格的搭配中，還是需要運動鞋中和一些俏皮感。

GREEN
對於領結搭配緊身裙的成熟大人風格，就要穿上森林綠復古運動鞋。
鞋帶也湊齊了同色使靈活感更高。
聽說是潮流的名門 Alexa Chung聯名之後就買了！

MINJU
金珉週
2001年2月5日生
看上去很喜歡清涼的夏日風
「很想整一套搭配連衣裙的運動鞋套裝！」
最搭復古時尚的波爾多紅

（P3 對話）
“背後的努力也毫不懈怠，是個十分努力的珉週。我很敬佩她，也想向她學習！”惠元

“惠元雖然外表看上去冷酷，但其實很會關照他人❤”珉週

VOL.5 姜惠元X金珉週
和美貌外表反差很大！ ？
揭開愛豆的真面目

共同點是喜歡“美食”和“電視劇&動漫”！
惠元：兩人單獨拍攝還是頭一回！
珉週：是的呢！ 說起來我們之前在音樂節目發表《Really Like You》（韓國迷你2專《Heart*IZ》收錄曲）
還是吉他二人組呢。
惠元：雖然有彈過吉他，但還只是邊看視頻邊學的水平，所以在那次正式表演之前練習了很久呢。

珉週：坐在宿舍的地板上練習，然後拍視頻反复看……。 這是我和仁美參與作詞的歌曲，所以在發表前真的很緊張！

惠元：挑戰作詞什麼的，真的很佩服你！ 要說起我能為組合做什麼貢獻的話，那就是“吃飯委員”吧？

珉週：惠元在宿舍取外賣的時候經常喊我：“珉週一起來吃吧？”

惠元：只要和吃飯相關就會變得很機敏（笑）

珉週：從細微的方面一直關心照顧著成員們，真的很感謝你！

惠元：珉周是個很努力的人，就算再累也不會表現出來，這一點很值得我學習。 而且最近，珉週的表情越來越溫柔了，顯得更加充滿魅力了！

珉週：惠元也是，剛開始見面的時候給人感覺很高冷，但其實很愛笑，魅力也增加了❤

惠元：和「PD48」的時代比起來，感覺我們的舞蹈也進步了！ 我們兩個的共同點是喜歡吃東西，喜歡看動漫和電影。 我向珉週推薦動漫，珉周向我推薦電視劇。

珉週：「這部作品的這個部分很有趣！」就像這樣互相向對方推薦（笑）。 於是這樣我們看的範圍越來越廣了，最近兩人都開始看中國電視劇了。

惠元：說起動漫的話，我們有小時候共同喜歡的作品。 最近重溫那部作品的時候，兩人還很興奮呢。

珉週：是一部講述以西點蛋糕師為夢想的女孩子的故事……啊，又說到和食物相關的話題了（笑）（小編盲猜是《夢色蛋糕師》）

圖cr.@Seventhre
翻譯：鹽叔

純係呢度邊位巴打

仁 mail

扮咩有風格
明明成個衣櫃都係熱褲

好耐冇見rex

大家可以幫手report #625

睇唔到有#625

其實依家做咩mail都唔加密
以為之前一兩封引下人訂

個個member都有更mail係我訂嗰啲冇更到

好似話反正唔放圖
有乜所謂咁話
齋字引人訂埋睇圖咁話

ajy受害101
who's next?

鋪定路

我嘅柔B，媽媽永遠愛你

Sor 咁我加返密

倒不如唔宣

智障型大站

要幾高IQ先諗到係呢個時間點直接宣傳新站

……我之前真係太高估佢嘅智商

咁我跟返隊

我個frd本身櫻推都忍唔住推埋純

娜b~

巴打
求圖

琴日佢收獲豐盛

可能係cd rom。

我娜B

昨天直播嘀咕“怎麼還不結束”被攝像機抓拍到的薑惠元

“진짜 안끝난다”

幾驚會俾人話

咁係事實
仆街ajy

13樓姐姐係咪可以直接WhatsApp 佢

只有清純講依d先唔會比人黑
加上佢根本唔在意 淨係想睇完仔就收工

但真係好靚

最緊要係佢講出觀眾既心聲
如果用手機做直播 佢仲唔一早衝過走熄左佢

清純只係講左大家想講嘅嘢

成日露肩 有咩居心

天氣熱姐

幾時有露肩生寫

咪係 講排名到講個人名個時間長到夠去十幾次廁所

直腸直肚先叫清純架嘛

想快d收工食宵夜就真

昨晚咁夜妹妹組點解唔使收工?

呀姐我好肚餓 放工未？

yes

唔該想追埋啲個人盤

唔明點解叫自己清純

大家好我第一次係到留言
有無人8月會去拍手仔阿

方便食囡/食仔

因為佢已經無其他野可以圈到人

性格好正喎
夠直

可惜佢係最無辦法圈到我 im so sorry

最中意啲直接嘅

改左個靚名嚟留言
不過應該冇人會記得我係邊個

果然係油推

成班團友都話佢好老實
櫻話佢係唔同次原架人,成日睇到一般人睇唔到架野,EQ好高
我都覺佢係一個好醒架人, PD 個時唔識唱同舞就去揀 RAP,話幫其他成團成功比人留意,其實佢乜都唔夠人黎先揀 RAP

美貌與智慧並重

811幕張

我願意接受一切懲處

黑轉飯
我愛清純

我2日都去
可以同真真拍十次幾次手
你呢？

權蛙演

報個舊名黎睇個。

上圖出處在那

好提子

好正可以同minju拍手仔
一定好香

我都好提子你地有得係香港睇演唱會

拍呀蛙正到飛起

櫻奈純燕

好想睇同佢拍完手仔既嬌羞樣

佢個笑眼冇得輸

舊圖嚟 我好似喺官咖搵嘅

但係我無中到

唔好唔開心啦 我拍埋你果份

好想拍手仔呀

蛙蛙我幫你拍

直接上去俾cash落訂之後問可唔可以握佢手

我心中只有真真我係唔會羨慕嫁 嗚

你喺日本住

記得都有出下聲

係阿
等緊抽9月埼玉果場

咁做乜唔抽821

日場仲正啦
想睇埋

返左香港

日本唔一定抽得中分分鐘無得睇
黃牛又難買

你睇日巡仲好啦 港場真係垃圾
利申睇左兩場韓場 港場完全冇得比

以前剛選完16 出嚟隔離團都個個話反腎 !

依家咪個個咪又話又白又正 !

儲定錢下年去韓場

日場要抽阿抽中左都仲要抽位
你地香港可以任揀位

我地邊有得任揀
我地去睇側田咋邊有IZONE睇

竟然有NY蛙FanCam

本身我都想影 最後決定專心聽 多謝些牙

你知唔知日場同一個價錢可以派比你對住個台第一排，亦都可以派個超級山頂位比你，你係完全冇得揀架

仲有另一條 777大神

日場要抽

多腎不了

你地香港都話有牛牛買
用錢可以解決問題
日本仲要本人認證
唔中就真係乜都無

有無中簽

無中阿
只有中拍手仔同message 卡

淨係鍾意牙真
唔拍下其他member

好滾動我5/6個po先講一兩句野都有人記得

真真中左message卡1張 拍手仔4張
清純拍手仔1張
跟住仲有cd應募
10號既group R 4張
11號既group T 7張
係咪好想打我

放心啦 我中左去簽牙降
拍手野就唔講啦。。。。
其實牙真簽算易中嫁喎 咁都唔中簽你都幾唔好彩。。。。

好多負皮
聞到好大陣既提子味

恭喜你
雖然我唔中真真簽
但中咁多拍手仔我都覺得抵

分開T,R 好似特別易中
其他就。。。。。

T同R真係勁易中
其他就全落
你有無抽cd應募

乜簽都無呀

有中少少囉
我買左幾隻only
香港唔知點解比人掃曬d 藍色碟
on99 明明都一樣既

有分別嫁
A盤B盤可以分別抽同唔同人拍手仔

無點認真睇 朋友幫我搞
咁可能櫻花藍碟個個all in

應該係日本我去邊間都比人掃哂

女飯
自己個2隻通常盤黎到我手已經過左時間報名
拆都費時拆

Same here，日本留比上面d巴絲

下次可以搵啲幫手拆埋碟既代購
有識人做代購會拆埋個code影相同換好埋生寫
可以試下搵下

求介紹

個個咪你

床照

IZONE Chu S3幾時做
好悶啊

就comeback咪做

睇返之前嗰兩季

由於個schedule滿成咁, comeback就.....

重睇先

10月？

起碼完左日con 之後又休息返半個月又要再練新歌新舞錄音我估最快都要12月，中間咪出下d雜誌 綜藝keep 人氣

好想睇佢地出黎 但係佢地就會無得休息

會唔會12月先cb呀

仲休息半個月 有一個星期都偷笑啦

韓國嚟講，出新歌死線係10月
11 12月爭獎唔會搞咁多花臣

已支持 係咪代日專會代拆拎左個code先㗎 下次幫襯

睇番碗就知佢地係當d 團係水魚黎榨乾
去到最後老左十年咁

唔記得之前邊個節目
佢地直頭眼瞓到合埋左眼
有無瞓教嫁

如果真係有考慮過休息就唔會 巡回演唱會 同 日 CB 同一時間

多多都買比佢食

一定有教瞓,不過一定唔會長時間
IDOL一向都係極限職業黎

有4個鐘算好

個陣睇live都唔覺

好總之唔該曬先

冇攞真果枝 反而攞咗奶粉果枝
之前好似都係攞真果枝
然後真自己向後面攞返枝出嚟

識攞一定攞娜b枝樹枝

成朵花飛咗出嚟

師兄係鳥寶寶？

剛剛先知原來仁美都有自己電台節目

Btw 見到個國內會名我笑了

坐側田位淨係睇到奈子跳到中間突然係到偷笑
然後睇mon就見到奶粉手上面冇嘢

幾時出音源啊

輕鬆發現

呎啲special version 幾正

[url][/

咁快有字幕

奶

HI

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

順圭早晨

我諗你放韓場版應該有好多正皮

終於有得睇圖海直播

要7號嗰場

無奈子新相

順圭圖海幾時都咁高汁

靚到呢

靚到癲

不如一槍打死我啦

其實honeycam係fan page? Twitter 定普通水印名

我諗係咪整gif嘅app名嚟

我諗多左

等緊片源

你地㩒開張gif 係咪跌左落去？

殘巴

CLS

好痴線

真係好正

又一個大神
BTW 生日快樂

生日快樂

大神

大家小心

又有片

呀純
阿演助攻呀純show有腰球

生日快樂阿

又引人課晒

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

生日快樂呀

去左睇乒乓波

生日快樂~🎂

人生巴燈到了

produce x 101 nako影嗰張自拍真係喺mail放咗出嚟

笑左 大大個油b 係到

辛苦晒你要搵返個po出黎

有冇奈mail翻譯

真係好想知宿舍平時係咪得 J Line 同油B 戈d 長留

睇private mail 個個韓國成員都係返屋企hea

今天很美好
因為柔理在

2016MAMA
話藍色衫係膠真黎

唔該曬

2016唔係得香港場咩

唔知 d留言咁寫

冇追po一牌，原來而家會po埋我新推油油

人地寫係MMA

sor 眼殘

唔會啦 戈陣仲係練習生 仲要返初中 唔會俾佢染到佢頭金髮嘅

係咪bts棒棒黎

有冇得求證係咪真真
le個好笑

多謝你支持我老婆

唔係自由染㗎咩

睇黎佢地而家已經準備緊新碟架野,真係做屎人

V

vvvvvv

吃放V!!!!

Army 真

韓語教室？

又食播

娜b瘦左成個碼

珉周條腿。。。。。

唔識聽都知油問鴨今日有無洗頭

宿舍黎？

到牙真未

點樣可以引用到上個po既野過黎？

蛙：01s隊長只能是我

呢個係邊到睇？

蛙用櫻個Kangol袋

韓國dcinside

禾屋企..

食家

01s最大

又嚟食嘢

純出場啦

笑左。。。吃放C 位出現

個樣係講緊唔好阻我食野

光北開飯啦😂

一路食野一路撚柔理

講完過山車疾左疾係咪怕劇透

純入黎其實只係搭枱食野

又講電話save咩名

圖都load唔到

椰奶：電話存我的名字是什麼？
Hi：奶油包
曹：漂亮椰奶

純好正
食完即走

食家食完就走了

頂
一唔打機用返電腦睇就完咗

個通知壞左？ 你地覆我我睇唔到既

純食完就走 唔洗驚冇replay

vlive又有奈

有一排我都係咁 依家我個野又正常返

v即刻有replay

佢好享受自己係偶像架身份

李詩英係咪以前打拳嗰個 同專趣生活嗰個

岩岩v, 兩個JLINE都係少講野, 收收埋埋咁

乒乓波都撈埋咁勁

有得fake
哩個reply 你有無notices?

無。。。

咁始終都好難好流入利咁講韓文 冇計架bo
除非有一日 佢地Jline 3個係開日文台

你講我先發現冇notices

我個野壞左

炸彈型，似係嘞。

係咪諗多左

跟住原來庭沼珉黎既。

我個野都壞左

無壞，係我fake你，
而家應該有noticed?

櫻花舊相

itzy 準備緊CB
唔好話提。 分分鐘見都見唔到
仲有 兩隊唔同公司 仲係同年代出道
如果係咁提彩領 唔驚有fans 插佢另類宣傳咩

之前燕都講過 兩隊都有去日本Kcon 想見面但都係冇時間見

無線都唔會提亞視架人啦

呀妹好似就快comeback

月尾

我都冇notices

光北哥

又燈到

純mail

final著得咁單薄

個搏頭仔走矖出黎搞到冷親

我而家先收到呢個通知

食物都有廣告

第二張有聲

993

韓劇結尾

首歌係個腦到自己播

If you want my girl....(類似)

我聽到to be continued

WIZ*ONE們要小心

998

999

1000